有冇人可以幫手睇下對yeezy v2 bred真定假

希望真正高手直接telegram搵我，仲有多d圖

假野

打直介開一半便知龍與鳳

真，快買

假

未睇已經知係假